大家執相多數憑感覺？

定睇數值？

睇感覺 睇心情

腦入面大概有張完成圖既概念先
跟住憑經驗/憑感覺去調

憑我徹底的勇氣

隨意執